[G] 食戟之靈 266

田所惠係雞係公廁

屌你老母好撚垃圾 執柒左佢啦

個鬼仔一出嚟就超可疑
唔使畫佢奸笑都知佢係兇手

浸溫泉浸到高潮

咪講笑
攰撚到仆街時浸落去真係好撚爽

暫時都還可以
咁樣做單元好過佢鬼父篇劇情暴走

冇大小姐 唔睇了 88

好睇過鬼父啦

你老母比狗屌緊呀

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)

睇黎真係打鬼佬

個鬼佬背後一定有個神秘組織搞事
呢條友只係馬前卒

一定吹到連個卒都好撚勁, 然後話實際背後真正既敵人仲勁

盲嘅都睇得出個鬼佬有古怪

惠你真係以為你係因為攰而一訓落床就訓著? 藥王落左藥炸....

其實之後打既話 都一定畫幸平鸁嫁啦 仲有乜好睇

臭雞廁所惠 成晚係到FF比創真BB屌

所以咪要拖埋田所G出嚟做豬隊友等一席大人救佢

個鬼佬就係外國遠月學園既學生

正，又有返d校園味

田所自己性幻想

一開始就村始比主角搞到高潮

村姑

本地內鬥篇完左
國際交流篇開始

好地地畫大小姐唔得
幾時肯收皮

發夢高潮完浸浸下溫泉又潮吹，畫h漫啦屌

世界篇, 日式面包王